d女拍拖話儲錢, 分手就fing錢

正一垃圾
見d fd拍拖-->儲錢結婚
一散左就狂去旅行

過一排有拖拍又儲返錢, 仲話要買樓, 果頭話無錢

垃撚圾

唔抵得人有女呀？